陳祖光指不希望選情與警隊成敗扣上關係 (香港絕大部份人仍然撐警)

區議會選舉投票結束，警察員佐級協會前主席陳祖光角逐觀塘雙順選區。陳祖光指，他不希望市民將他在選舉中的成敗，與警隊的成敗扣上關係，只希望往後能實現自己的政治理想。他指，選舉投票率高，難以預計自己的選情，前保安局局長黎棟國等人為自己站台猶如強心針。

有市民指，選區附近有紀律部隊宿舍，認為今次選舉可反映警員及家屬，對持續5個月反修例示威衝突的取態。

同區對手有現任區議員符碧珍、民主派候選人梁漢祺。

訓撚醒未

輸，大家唔好將對警察嘅支持同埋選情拉上關係

贏，證明香港市民支持警察

你班差人都係痴撚線

屌，前幾日先有狗話民意逆轉，宜家輸左又轉移視線。成班狗好似精神分裂

毅進仔又贏 民意逆轉

有狗屋都輸

咁觀塘真係好多紅，不過照輸

字你贏 公我輸嘅極致

正宗嘅公就我贏字就你輸

佢依區都係紅贏

食撚屎啦 投得非建制既全部都反警架啦 知唔知咩係民意

咪係，分分鐘好多狗仔狗女叛變

老散發夢想做議員?
btw 順利狗屋班狗會唔會拉符碧珍?

成班傻閪最叻自己呃自己

公我贏字你輸

咁都仲死撐

俾撚曬成個狗宿你都係要輸

你估個個都好似你咁精神分裂咩

死雞撐飯蓋，肉撚酸

精神分裂

完啦好嗎

自欺欺人到極點

事實係佢果區好撚紅
𠝹完都贏成倍

根本就大部分人反警暴
你哋食屎啦

唔係多得你班黑警都未必會贏得咁盡,真係要多謝你至啱

即係黃絲撐狗？

如果我地政綱只寫反對警暴。我話比你聽，我哋會贏到更多票啊。

班警曱就係包庇文化搞到有錯都唔肯承認

仲發緊夢

輸打嬴要
嬴撚左你方你唔講民意所向?
屌你老母無撚恥

好肉酸

陳總統

果然智商有問題先會做狗

講白啲
輸打贏要

On9仔

撐你老

係唔係傻撚左呀你條撚樣

你試下私下問下保皇黨係咪咁諗
好明顯選情同警暴係直接掛勾

傻左啊？

on9

輸到連保證金都收唔返即係紀律宿舍嗰班都唔撐警

拉埋梁漢祺

自動當選

講得好
絕大部分都撐警，你們冇做錯到
錯的是納稅人

訓左既人原來真係會叫唔醒

雙順8幢狗宿根本冇得輸哩度真係棄場算吧啦

擺明係差佬累建制輸曬，依家割蓆走數

即係話班狗都唔支持你呢隻狗

天水圍燒埋狗屋都全取

真正 輸打贏要

咁不如而家即刻整個選舉睇下撐狗嘅有幾多

全世界香港警察最撚受歡迎, ok?

參選果陣好似唔係咁講

笑撚左
保皇比警犬割返轉頭
抵撚死啦盲撐

自我催眠
自欺欺人
自我陶醉
自相矛盾
自以為事

輸打贏要到咁都得
塊面皮成尺厚

無恥

輸打贏要 縮番入你老母個西度咪唔洗面對失敗囉

又係度掩耳盜鈴

係喇係喇 有14億人支持你呀
返大陸出糧啦 唔好係香港出糧喇

不論結果 同一講稿

警狗就係弱智

仲出黎
比著我成世呢埋唔出街啦

食屎啦，屌你老母
無人歡迎你呀
食屎狗

s

警嫂表示： 我鐘意玩水炮車，返去狗窩自己一個食海底撈啦

活在自己世界

仲未醒

訓醒未呀屌
到今時今日都仲係覺得自己做緊岩既事
唔該你地用下個腦
如果有既話

保証金都攞唔返

番屋企訓啦契弟

狗宿都輸 真係好肉酸

陳祖光收皮啦

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

都onL9，根本popo先係神助攻，冇721，冇今日。

輸保證金輸到傻撚左啊? 幾千蚊姐

御太區呢屌你老母 成座狗宿係度喎

連警員都唔投你
連按金都退唔返

只係想同班狗講聲多謝 多謝佢地加持區選 令好多十幾年唔投票既人出黎投票呀

個D叫手足

哪來的自信

請區議員發出聯合聲明

呃唔到啲前線架

你個新一哥先話民意逆轉
啱呀 建制仆哂街
你哋點話點好啦講埋俾外國聽你哋呢味邏輯啦
毅進仔

收皮啦陳早洩 一日散仔 一世散仔 你得800幾票咋 我稱為：警甴宿舍互含票

不如話全部投泛民既其實都係撐警

已經痴撚左線
無可能架 點解會輸
我無輸 全港市民仲係好支持我地

你班人得閒出去睇下？擴闊下眼界啦，睇下投票結果？民意轉左啦

撐你老母

訓醒未

唔好講咁多公投啦 你敢唔敢

睇嚟精神失常唔怪得前線要帶白卡出街

收皮啦散仔

民意逆轉

死撐
散仔會喎,唔係好多曱甴撐咩,輸到尾燈都見唔到

死唔認輸

原來黎狗出埋嚟都仆直

區議會第一個議題就係遣責警隊，屌你老母

你話事呀？習種未出聲幾時輪到卒仔出聲？

沉默大多數
收嗲啦 有狗宿都唔贏

散仔,
都就係一世爛泥

諗起班狗最近d仆街得戚樣
真係忍唔住要大鞭特鞭
1125全民恥笑日

真係未撚瞓醒

當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

help push ah!!

點先為止警隊失敗呢

驗下腦啦，臭曱甴

醒啦好嗎

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

你望下你班細啦

贏左就話大家撐警 輸左又話唔關事 屌你咩

公就我贏 字就你輸

公字 都唔會輸

名乎其實，人又廢，又要威

絕大部份
得四成都叫絕大部份
不如話括號藍絲嘅絕大部份啦

贏左佢就會話市民支持黑警

其實我係因為呢句先投票

慘敗就想同班獻世派同政府割蓆
明明就係你班黑警搭沉船

快！ 搬 龍 門

又沉默大多數呀？而家大贏呀！
證明沒民意逆轉，要繼續抗爭或者再升級

已確認患有精神分裂

愈兜愈樣衰

屌佢係咪活係自己世界啊出番黎好嗎？ 真係7

哇 大佬 你鄉下係邊啊?

雖然我地輸左, 但其實我地都係贏?

深藍區都唔撐警

民意逆轉呢？

自我陶醉到一個點 直頭係信仰
完全係叻哥定理「聽唔到睇唔見」

黑警無一個係無辜!!!!

公係我贏
字係你輸

what the fuck?

毅進腦筋

海底警

仲要輸勁撚多

精神病人永遠唔覺自己有精神病

清數日子近了

屌你班狗仲未承認自己係少數
無智慧生物

都係嘅 仲有咁多票投共

痴孖筋, 班狗根本唔知啲人幾咁憎佢地

------
借個靚位唔好意思

【緊急】為理大手足同學打氣! 手足唔係Condom!!!

仲係度死撐 我睇你啲狗仔威得幾耐

含撚啦 傻鳩！

陳祖光: 公我贏, 字你輸

港警或是最大贏家

班狗已經夠柒 今次輸到咁衰搞到佢地又柒多鑊 冇腦真係冇腦

民意逆轉啦，海底撈缺貨啦

Say No to police violence!

撐你老母閪啊撐

真 輸打贏要

啲撚樣要逃避現實，如果唔係會崩潰

幾時輪到你話事
而家慢慢同你地算帳
你班撚樣

班狗既無賴級別直逼支共喎
強國又贏？

冇一個區全勝所以叫人唔好將兩件事有關聯
輸到貼地都要返渣沙 肉酸

佢嗰大部份港人在邊度蒞？ 見咁多鬼應該嗰頭近！

食L屎，黑警個個都係廢老邏輯

公就我赢，字就你輸

落選光唔好再呃狗狗喇 一陣又大大聲以為民意逆轉

求撚其啦 總之宜家得一個事實
你輸左啦前阿蛇

癲得好勻循

好簡單
狗宿入面既狗除左有散仔，仲有督察同憲委級
佢地兩級會唔會睇得起你條散仔陳袓光呀？你以為自己係邊個？

靠你不如靠禮義廉啦

原本就真係無關係，不過狗隊要政治表態，與香港人為敵-濫捕濫權。
有良知都唔會支持狗隊啦

係扮瞓既人

其實果到係紀律部隊宿
有消防
之前有個消防嫂手足比藍狗起左住果到

又黎公我贏字你輸

輸打贏要

輸左就收聲啦

食屎啦，擲磚案破咗未呀？

仲係度死撐

一定係撐警被清算
同埋成立獨立調查委員會碎鳩死佢地